大家記住mark低晒早幾日鼓吹投白票班五毛

大家記住mark低晒早幾日鼓吹投白票班仆街，班仆街9成係五毛，趁而家block晒班仆街，等佢哋之後無咁易帶風向

Push

.再見
白兵

叫投白票嘅一定係仆街黎

推

無錯，正仆街黎

多左 咪係咁撥火啦 自己分析下 有人叫投白票可能只係激進個班

激咩進,一係3毛一係弱智
弱智既拿拿林去藍個邊啦

我都好激進 但唔係無腦

五毛同一班弱智

泛民主派點會衰過
殺手足的土共？

激進地想送土共去殺手足？

坐係facebook前面屌人最激進